為什麼我不會叫「時代革命」？

我記得「光復香港，時代革命」是2016年初新東補選時，梁天琦提出的。當時他想爭取本土票源，自認視陳雲為師，所以源用之前陳雲在驅蝗行動提倡的「光復」兩字，不過由光復被自由行、走私賊騷擾的地區，擴大至光復全香港。而經歷了雨傘和魚蛋革命後，梁天琦選擇在選舉口號中加入「革命」兩字，是覺得能吸引年青勇武派，顯示自己與黄之鋒那一群販民2.0有所不同。（GPhone 在佔領運動爆發後，曾經說過「革命是要軍火的」去潑冷水，所以後來被人謔稱為「u no gun」。）

至於「時代」兩字呢？根本是沒有意義的虛詞，只是用來呼應梁天琦那句「這不是世代革命，而是時代革命」。強調不是「世代之爭」，當然是因為他也想吸中、老年的票。

新東補選高票落選後，梁天琦受傳媒吹捧成新一代抗爭領袖。但他在9月選舉時出賣本土派，自己被 DQ 後，轉為支持新販民青年新政，破壞「永續基本法」計劃，才造成今日這麼多人流血、喪命的局面。

後來梁天琦也奸有奸輸，被販民引誘回港受審，在庭上「篤灰」出賣其他義士，卻仍遭港共重判，不能像傳統販民嫡系，坐一兩個月監，就可挾光環出來參選。

可笑是今天販民傳媒剪接梁天琦的「慷慨陳詞」去鞏固他的「革命英雄」形象，令他成為新一代抗爭的標誌，但作用只是要他做「代言人」推銷其他販民候選人。反而被他背叛的陳雲和其弟子中出羊子才會提出梁天琦被重判不合理，公開要求政府立即釋放他。

扯遠了，說回正題：「時代革命」只是一句想在選舉時爭取最大公約數支持的口號，意義自然曖昧不明。真正有心救港，就應該高叫針對敵人、目標清晰的「驅逐共黨，光復香港」。

你讓全世界知道，香港受的苦難是源自共產黨，是源自痴撚線的赤納粹 #ChiNazi，而解救香港的方法就是驅逐他們，世人才知道要怎樣幫助香港。他們受香港人感動後，就不會只懂拍片鳩叫 “Revolution of our times" 放上 YouTube，然後沒有然後。他們會懂得要求自己的政府通過法例制裁中共、會罷買強國貨等等。

香港人沒有直接罵走共產黨的勇氣，香港就不會得救。（今時今日仍叫中共做「阿爺」的人，絕不會告訴你這些。）

#ResistBeijing
#LiberateHongKong

打倒共產黨

駁唔到

陳雲契仔寫？

我個人無話特別欣賞梁天琦 覺得佢能力中上
不過如果佢令到大家有精神心力去抗爭我又無乜所謂

邊個寫有咩關係？

戇鳩鳩 又想分化 而家係呢個口號凝聚到香港人
又想轉打散場運動？ 呢啲垃圾post我見一次 屌一次

叫人叫翻啱口號 對撚準個政權都叫分化？
屌人分化屌上腦？
成篇文幾個point你冇一個可以用理論反駁到 淨係識鳩屌有撚用？

咁天滅中共又點計呀 傻撚 你張poster?而家講緊你句垃圾口號 又唔撚夠人早出 又抄鳩人一句當係自己創作 中途比你條撚樣鳩改更加會令人唔想嗌呀 廢柴

其實你知唔知你成段廢話毫無邏輯九唔搭八不知所謂
定係得我一個睇唔明？求翻譯

講到尾你都係冇駁到成篇文任何一個論點淨係識玩人身攻擊同班藍屍冇分別💁🏻‍♂️

笑撚死人 話你條垃圾既濕鳩口號 又唔係原創 仲要加埋神魔外鬼非人力 ？ 天滅中共？
講緊你條垃圾既濕鳩想法會令場運動散場
有邊個會鐘意口號轉黎轉去？ 有料既你咪令人跟你叫囉 有point無point 自己諗啦 成篇文都係搞分化
又想黑天琦 笑撚死人 迷雲黨